聲優黎講，水瀨祈算唔算紅🤔🤔

紅又唔係好紅，無乜存在感。但係又成日見到佢個名🤔🤔🤔🤔🤔🤔

mada mada

紅

媽的媽的

紅
一個雷姆已經再紅幾倍

無人知佢除左雷姆仲有配過咩

屌你老母收爹啦

雷姆是雞

早幾日撘飛機有得聽佢啲歌

係好紅

不過配雷姆真係佢污點

咁過份？！邊間

無雷姆無水瀨祈

點兔都5識 躝啦

想入醫院埋出聲囉

對唔住，比次機會ok？

今次算
下次醒定d

多謝你留我條狗命

嗰啲會飛去睇event嘅日本人
應該知以後要撘邊間啦

上forum都要比我屌到仆街，個撚個Po都比人負皮比人屌，又唔撚夠膽出嚟隻抽，笠水狗，我係你隻柒狗嘅話就死撚左佢。

弱智仔 唔死都冇用
弱智仔咁都話玩得大 咁撚細膽唔好學人玩啦 自己攞嚟賤